我果區排嗮長龍，但係......

大部分都係廢老！！！
唉 對自己區真係冇乜信心
但係唔投白票唔投建制！

加油，
d staff 都講今年好多人一早就投
睇到有老有幼，一家大細出黎投
有機會
要Call多d 人出黎

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

大量廢老